就黎要去做牙齒矯正, 有無箍牙巴絲講下箍牙後有咩要注意

黎如有無特別野要買, 第一次帶咩都唔識

帶定鏡仔，牙簽， 牙縫刷，清口氣的珠珠出街

我諗住買水牙線, 你地覺得點

push